2018 瑞聲科技

圖似雙底，待破$46頸線。

有冇得爆上?

呢隻嘢喺40至70之間上落，可以即管試下，過兩年可能再創輝煌，百幾二百

45.9係關鍵位

坐到穩一穩

係，佢因為iPhone 延遲所以第三季比較差

鏡片業務好轉 係新動力
70 蚊不是夢想準備坐1 個月

坐左好耐 唔知有冇機會60

最驚星期一D大行報告又插

41蚊就止蝕，就遠要諗埋最差情況

on9 先買2018 有跌無升

利申180蚊

哩隻股on9 之處係永遠2奶命
當年呀叔我180買舜宇150蚊左右
跟住2隻一齊跌 佢威到閪反超跌得快過舜宇極快
好啦大家跌到40-60蚊之濟舜宇又一鳩反彈彈番上150再破埋頂 瑞聲依然on99停係40蚊

依一年既走勢大約就係咁
舜宇+7% 瑞聲+2%
舜宇+4% 瑞聲-1%
舜宇-2% 瑞聲-6%
基本佢每日既走勢都係咁

最後
我屌你老母

點解唔放，真心想知

利申坐緊

因為我已經當輸曬

連登瑞聲大閘蟹之王肯定係我

年年都有人開瑞聲po 我都會踩場

一手total loss都好甘
不過同你一樣諗法
放係度都嫌阻鳩住晒
利申：$153

你都算堅153 不過暫時真係無人超越到我

沈大師愛股都買?

走唔切咁咪返多d工算囉
唔夠你黎，strong hold既極致

呢隻股唔會再升得起架啦 買2382好過啦

嘩，真係好大獲。

我諗起隻1810，22蚊跌到8蚊，但之後交到數就可以回升。

宜家2018佢做埋光學希望佢交到功課啦。或者搶到2382市場。不過隻2018次次業績都領人失望，幾時先改善到，宜家就講隻wlg鏡頭點好點好，希望堅。

咁點解唔明顯破位先入